點睇周柏豪潛哂水？

兩個禮拜冇update ig

可能玩緊微博

有乜所謂
人民幣好好味

連叱咤都唔去 係咪怕dj 歌手啤9佢

邊到講唔去？
由叱咤男金變過街老鼠

聲名狼藉

黄又藍

去終國彩排

執緊野準備流亡大灣區

其實佢同得阿叻做應該已經決定放棄香港市場

其實佢同得阿叻做應該已經決定放棄做人

咁係咪係香港唔出街

理得佢死啦

佢應該被某台兇過嚟 想搵食定入雪櫃 最後佢跪咗

的確 之前佢都識扮世界仔
依家咁高調可能真係大陸比壓力黎

佢大陸都唔似有咩市場

大陸演員都無工開要做網紅，點駛用到佢

講靚仔賣樣大陸已經有唔少 仲要後生過佢 所以靠實力係上面撈先係皇道